有冇巴絲有興趣學琴

有冇巴絲想學琴？
小弟係2015年考完ABRSM八級
歡迎初學者及新手
有意pm我telegram

有興趣 0基礎

Pm我啦

收幾錢？

價錢可議阿 歡迎pm我

得果八級學人教

周街都係 笑撚4

邊個話唔教得 我鍾意用我已有知識去教啲零基礎新手入門又關唔關你事 收得平過出面而我又有學生你理得我 中學生都教小學生補習啦 有咩問題

小妹N無人士

但周街都係無學過 我唔會笑佢地

價錢可議的

咁巴閉？！經典曲目你練過幾多？Beethoven, Mozart, Hayden既sonata應該半數以上練過？Chopin, Liszt, Brahms, Schubert, Schumann, Debussy等都每位起碼練過20首以上？ 其他如Rachmaninoff, Scriabin, Prokofiev, 等等既都有每位10首8首？仲要練到有番咁上下？音樂修養方便，有幾深musicology認知？聽過幾多concert，recordings，masterclass?

以為考到張8級教人冇問題？我見好多8級根本技巧差，觸鍵同指形都唔識，更加唔好講音色同演繹。就係咁多水準未到既誤人子弟，先搞到香港古典音樂界咁低質